幾年後，她在第一起入店行竊事件之外的另一起案件中被控盜竊罪，並被提出認罪協議。 一名被拘留在ICE的婦女表示，她的輸卵管在未經她同意的情況下被切除 
 在政府的請求下，來自捷克共和國、波蘭和斯洛伐克的遊客如果已經在匈牙利預訂了假期，也可以進入匈牙利。 隨著歐洲新冠病毒感染人數的上升，匈牙利成為第一個重新實施全面邊境限制的歐盟國家 
 他們在請願中表示，如果沒有政府的支持，他們的餐館將永遠關閉。 政府會眼睜睜看著餐飲業走向滅亡嗎? Elazar Sontag | 2020年8月28日|食客 
 與大多數辯訴協議不同的是，在辯訴協議中，法官可以自由決定被告的刑期，而拉夫林和賈努利提出的刑期一旦被接受就具有約束力。 洛裡·拉芙琳在大學賄賂醜聞中被法官接受認罪協議，被判兩個月監禁 
 因此，加州在2014年成為第一個禁止認罪的州。 哈里斯當選副總統帶來了多樣性，LGBTQ的盟友，拜登的競選搭檔克里斯·約翰遜，2020年8月11日，華盛頓刀鋒 
 他後來接受了一項認罪協議，被判入獄25年。 一個線人，一個失蹤的美國人，和華雷斯的死亡之屋:大衛·卡斯特羅12年的懸案內幕|比爾·康羅伊|月6日|每日野獸 
 斯凱蒂諾還試圖達成認罪交易協議，但最終被格羅塞託法院拒絕。 Costa Concordia的Randy魯莽船長出庭|芭比·拉扎·納多| 2014年12月2日|每日野獸 
 這位母親還向那些造成這種破壞的暴力分子發出了呼籲。 11個孩子在密爾沃基被槍殺，一個在她爺爺的腿上 
 這是一種親密而嚴肅的懇求，就像父母開始對一個任性的孩子進行干預。 如何運行一個州範圍內的活動38美元|邁克爾·埃姆斯| 2014年11月12日|每日野獸 
 如果他只是簡單地認罪，他本可以獲得大大減少的罰款，而且不會被熊糾纏。 邁克爾·戴利，2014年11月2日，每日野獸 
 他很可能是想提供書面證據，證明他是叛變軍隊中不情願的特工。 紅年|路易斯·特雷西 
 他也不能以他沒有讀過收據為藉口來阻止公司，因為閱讀收據是他的責任。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 他們請求說，如果要避免中午的酷熱，他們必須加快速度，於是他們把休息時間縮短到不到一個小時。 紅年|路易斯·特雷西 
 簡而言之，暴動不再是一種有效的藉口; 如果它真的存在，那麼它在官方上就成了一紙空文。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 因為公眾的聲音指控他犯下了即使是內戰的最高許可也無法為之辯護的暴行。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利